請用四隻字形容100毛

一零零毛

不思進取

條脷冇毛